無行動，唔代表無野做，全部人即刻開始練體能

是咁的
古語有云：修身齊家治國平天下
要做大事，就要先裝備好自己
只係想提醒手足呢場係長期戰爭
呢場革命運動未完架
平日要抽時間出黎
每個香港人都應該要提升自己既體能

大方向就係：
全民運動，全民健身，
然後全民習武，
最後達至"全民勇武"

你唔打得 都起碼要跑得
滅少補擒獲既機會
香港人唔洗服兵役
長期以來又賤視體育運動科目
搞到個個體能好差
上到戰場
淨係個心勇係唔夠架
人數再多都係散兵游勇

引用普京一句說話：
沒有實力的憤怒是毫無意義的

利申：自知體能太弱，上到戰場只係做炮灰
小弟從六月已經開始舉鐵，之後買埋奶粉飲

共勉

香港人，運動
香港人，健身
香港人，習武

講完

推

塞爆康文署gym room ?

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

全民健身有tg channel

@cometrainwithus

呢個係好主意

THX

做緊

一齊努力

一定要推
練跑練能力

練體, 練工具, 練技能, 練意志

冇錯啊

邊度有外國健美選手打既針賣
打完變Hulk

健身健心

老老實實咁練啦
可以試下飲蛋白奶粉

健身操左兩個月，開始無咩進步，可以點做

和理非：不了，我叫口號就夠

進步係指乜？